其實day trade究竟揾唔揾到食？

美股都話可以一股股買上買落，港股沽空咁難，門檻又高，係咪唯有炒牛熊？但牛熊得幾隻有得選，加上牛多過熊，好難落到手。

daytrade長贏嘅人唔多
今期贏 可能下期就贏唔到
更可能輸

咁night trade咪得

冇架 搞手只求打個和

睇過幾日佢地live day trade美股好似成日開香檳

志在過下日神

本夠大係ok的

BNF 一年身家番幾番 你話呢

swing trade 多數都賺得多過day trade

搵到既人唔會上黎問
所以你死心啦

求打個和姐

乞食就有

無呢支歌仔唱啦

開左幾年香檳
有係佢地個度開office

即係升跌兩邊買晒？
好難操作

swing trade唔係解幾日幾日咁trade咩？

我唔識呀

Trading platform 同scanner 都唔知係乜，甚至連圖都唔睇既討論區，你同佢地傾day trade?

我答你
我就係搵到食嘅人

靈感型牛熊呢家嘢
你識條鐵咩

有時間同反應既咪賺到囉

股神swing咗十年 不過連登仔day trade應該賺得多過佢

Daytrade 如果做得好 複利息增長快 容易發達。

我已經結合咗長揸+Day trade

每日小注day trade優質有息美股
總之有賺就放
無賺就keep住收息食大浪

即係你有兩個portfolio?

姐係冇賺就揸，daytrade變長坐?
有冇諗過其實咁做係on9

請教吓

有咩有錢人係因為day trade而致富？

賭仔先daytrade

佢seafood撞棍掃到平貨姐，呢啲意外又有幾可發生

wallstreetbets

其實自己炒股致富例子都少見
但好多基金經理，幫人炒股，收管理費而致富，反而成日見

炒股致富係有，不過唔會係班賭仔

可算係職業賭仔
利申試過番工day trade炒輪
前排都炒過下

你話輸贏好睇心理質素
唔好死追爛追，要走就走
同要睇到買賣盤
再唔係炒消息

同埋唔好話自己係投資者
係投機者

即係終極老散

同我阿媽嘅炒法一樣

睇下人地歷史先啦 on9

好，就當無個單嘢，你自問做唔做到佢咁斷絕一切社交，日日食杯麵，機械人咁全日大部分時間坐係電腦面前trade丫

冇得輸

wiki？

咪撚on9

先唔提除bnf外有cis
你憑咩覺得食杯麵同斷絕社交會係股票長勝嘅關鍵因素？
你覺得如果有人做同樣嘅事情就可以好似bnf咁長勝？

你個邏輯好撚怪喎
你有無了解過人哋套交易規則？佢用咩formula去交易先可以長勝？

淨係focus 落食杯麵同斷絕社交
唔好研究人哋嘅交易法則
只可以講你永遠唔會進步

Swing trade裂口會輸好甘

諗唔到daytrade點樣可以賺得多過swingtrade，其實都多鳩魚，唔係好信有人可以日日捉晒頂底跟住升跌都賺晒囉

同樣一樣可以賺得好金，都係睇你點控制注碼

你買中隻一日爆升15%既咪去囉

有咁既耐性不如用期權

坐正股先啱

你連期指都up唔出你點揾食？
睇淡直接put期指就最公平

坐正股都可以用期權拎到穩定回報

你本大，細心分析下靠波幅每日贏零點幾%一定得，可以賺果日飯錢，但問題係人類永遠唔好只安於個零點幾%

做short？風險同回報唔成正比

唔會次次中，連錯幾日就好快輸晒啲profit

一直跌咪死得

daytrade錯邊一定要set止蝕，唔係同傻仔入市冇分別

Day trade美股唔買跌， 有時有啲股跌得唔合理 俾啲耐性 總有特價時段買入 set埋止蝕 應該可以平均每日賺少少

問題係哩到，唔買跌咁其實daytrade係多鳩魚

咪撚講戇鳩野啦

有時見佢trend咁靚 梗係坐落去啦
係range day同期結果排咪day trade

條友睇完段youtube就9up
去睇下佢同cis既對話專訪啦

bnf係daytrde? 即使cis都唔係100% daytrade, 買本cis書睇下啦，兒登仔
bnf靠jcom事件先致富? on9

day trade唔會致富
開班教人day trade 發到變豬頭

兒登仔就係咁低質

我賺夠啦
而家教你點賺

呢班人通常會低調
唔會博出位

最難係做機械人
全日咁trade 冇情緒

我而家就係咁玩，贏0.x%~1%就走
有時大大鑊一下輸幾%
而家策略諗住咁
個市高位就daytrade住先
低位就坐耐d
我都唔仲知咁玩岩唔岩, 但so far仲係正數
我個本都大1x萬鎂左右, 所以啄下啄下都有肉食

冇聽過有人靠 day trade 發達
輸到仆街就大把
菲比斯都唔會 day trade 啦

玩程式交易好過
人會亂諗嘢

唔買跌就一定嬴?

連登仔覺得自己醒過佢架
笑人唔買tesla
覺得人地幾百億美金唔去買隻錢都未賺既股冇眼光
人地買蘋果穩地賺都唔得

每日賭上癮停唔到
就稱自己day trade

講緊港股唔好搵去美股呀
聽唔明就話人on9

不過輸得仲多

即係去到最後就變收息廢老？

日日有巴打上黎放TIPS啦
自己FOLLOW好人地啦
位巴打3個月day trade賺左5倍

好撚好笑啊

youtube 有人每日直播大期開市買上食5點

大家開開心心trade 番日

LINK?

好多人日日賺少少，然後唔識收手，跟手一鋪清袋
Day trade 根本冇經濟/商業理論可言，完全就係賭大細

清記得以前你有個每日賺十點策略，係咪賺到宜家

由2000年至今，恒指高低位差係25,152點，如果以巴郡式玩法成功撈底，長期持有並好有眼光喺最位高放就可以賺足25,152點

期間每週波幅總和(只計週高-週高，冇計日週內上上落落來回波幅)係808,630點，咁如果假設swing trade以一星期做時段單位，而swing trade通常唔食時段內上上落落嘅波幅，swing trade 嘅總opportunity應該就係呢80萬點

而每日波幅總和(同樣只計日高-日低)係1,353,519點，但因為day trader會想食埋日內上上落落波幅，所以"理論上"day trade嘅總opportunity係遠超130萬點

所以以點數opportunity計，day trade完勝，不過，食唔食到又另一回事

好簡單，你睇投資界大佬有邊個係靠day trade 致富

經驗分享
我係一個swing trader 2018年頭大牛市開始trade
恆指升上33xxx果轉賺到，之後回落果轉都賺到
初初係做swing trade，之後比day trade既極大潛在利潤吸引左
開始自以為是咁求其定規則day trade，最尾輸到仆街
P/L由正20萬變到負20萬

之後決定收心養性唔短炒
又開始重回軌道，直到今年年頭終於打返個和
再有正數10幾萬，之後又因為心急同埋決乏紀律開始day trade

屌你老味我又蝕到仆街，根據我識既人，同我自己得出既教訓就係
確實有人可以day trade長期賺到錢，但係每個人研究果套交易系統都唔同
有啲人適合短炒，有啲人適合swing trade，有啲人就適合長揸
除左交易系統之外，個人心態，工作環境，本金，性格，觸覺都會影響每個人適合既交易方法

如果你想試day trade, 你可以試下認真制定一套交易系統去run
但發現一年，兩年都無乜成績，可能你都要認命
證明短炒未必適合你

呢到啲人連float同price structure啲基本野都唔識睇實覺得你賭錢冇得賺架啦

人地係玩秒trade

如果以字面睇"night trade"呢個字，night trade其實有得玩

恒指每日波幅通常集中喺開市後個半鐘(開市至11:00)，同樣地，夜期波幅亦主要集中喺美市開市頭個半鐘，由於夜期成交較細，上落可以好快，日市妺幾個鐘嘅波幅，佢可以十零廿分鐘行突，唔想太辛苦，night trade夜期只玩美股開市後1-2粒鐘就夠

真係work嘅駛用一年，人地佛系效率仲大過啲咩daytrade
一個月都輸就認命喇

屌咁都記得維時左幾個月唔止蝕大法

玩玩下玩到兩張大期一日平均食42點左右（即係一日+$4200），都玩到最高峰+27.8 萬左右

玩到武肺仆哂街，以為跌突，就買上，點知一日無左成1000點（即係-10萬），之後3月尾又黎多次一日-10萬。即時停止左

去到4月中再黎過，一日食19點，而家上番去+17.8萬

啱
day trade就好似精神時光屋
有啲人一年都做唔到10個trade
day trade閒閒地可能一日都唔止

以巴郡式玩法港股，佢會買哂銀行，地產股，即係而家d廢老咁

識人daytrade發達
佢炒左3年已經冇乜邊個炒家唔識佢

真係唔識咩係scanner
講緊Screener?

係，要 intraday scanner, trading platform,同 shortcut keyboard

如果你只係想知yes or no，呢個世界咁大，一定有人靠day trade搵到食

如果你想學day trade來搵食，就節省少少，這里是連登

即係贏就即日cut gain
輸就唔cut loss

唔係話你咁諗
而係客觀效果就係咁

無手續費/本金夠大咪得

咁做長遠輸嘅機會永遠大過gain，只係等仆街嗰吓

PTGF都係day trade

你話呢？

B'n'f

其實暴富係唔少，不過唔會比你知。

自律 嚴守紀律。

一定有人daytrade發達
但只係少數
同埋一定唔係出面開班個d......

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

股壇秘笈之「短炒變長揸」，不過咁漸漸長揸會越嚟越多，最後冇晒資金短炒。而長揸嘅股冇止蝕，其中部分結埋婚，做咗老婆。

同蝙蝠俠一樣係urban legend

手續費都蝕埋，真係可以正數？

本大既話零點幾已經足夠有餘

係呀，人人方法唔同，極端啲講，做實業嘅大商家都蠢過炒科網股嘅老散，因為賺得唔夠快。

根本巴郡嘅方法係穩陣，等低位，搵實力股，派息股，唔志在炒概念，同追逐高市盈率高增長係兩個世界。好多人就話咁係on9。

今夕吾軀歸故土

他朝君體也相同

師兄係統計學家？

ic

只係學過同鍾意用嚟做fact check, 唔係專家

好多人玩day trade 原本係想食波幅，但偏偏就係輸喺波幅身上，比個波幅止蝕，唔係比真正嘅升跌勢止蝕，睇上面嘅數據應該可以體會得到

呢位師兄 你個策略好得人驚 真心要搞搞佢

識唔識大神山貓巴

Me2

傳說中既勝率99% 但PL ratio 1:無限

我估同你能夠掌控幾短時段嘅波動有關。

高頻交易可以trade秒級波動。

多數散戶買股要賺，就要長揸，忽視小級數波動。

在一種波動級數中，統計出一般震幅，下注於某方向，達到該震幅則止賺，方向錯誤則在未達震幅前止蝕。

有無人睇呢個youtuber學day trading? 佢成日提到price action 同momentum trading 都幾make sense。

美股點止零點幾
睇下山貓巴啲post

你個天空course 上成點？

技術分析=畫圖撚=on9仔
睇年報=廢老巴菲特之流先做= on9仔

講緊係極穩健保守既風格

咁有冇報？

港期個momentum，多數只係開市頭一個鐘.......

Day trade 就係day trad 無論當日輸贏都要走
咁先長玩長有

呢個真
呢幾個月，肯買就win......

清捉你好運...佢個進階就令到我輸到仆...

我覺得你呢個心態好正路wor
賺得多同小 都係叫賺呀
唔蝕咪得囉

其實出面呢啲入門，進階班係教咩嘢？獨門嘢定大路嘢？未上過真係唔知

學完試下咪知囉

搵到食就唔使做財演，如果都係昆人嘅多，點解咁多人上，內容介紹講到好吸引？

哩樣野好難講，咁上OPENRICE有好多食店都有多正評又係咪一定好

典型傻散

照計十個開班，都冇0.1個有獨門嘢。第一有都唔會講到通街都知，第二邊有咁多高手？真係白紙一張就可能覺得佢地有料。

而家進諧要幾錢？

都唔算貴啦，我當年期指班都唔止呢個數

有冇用佢個system？

教既野都冇變.............